---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# Historiska anmärkningar

Scratch är skapat på *MIT Media Lab*.

  * Första versionen kom 2002
  * Version 1.0 kom 2007 och var ett skrivbordsprogram.
  * Version 2.0 kom 2013 och var baserad på flash. 







